獅子山隧道有路障

九龍往大圍方向，各位要小心

[共識] Twitter hashtag

唔止謝sir，連er er er sir都……